啲人跑步特登down個nike apps係咩心態

真係會積極啲定真係好用啲

有冇人可以教我用

記錄自己跑成點都唔得

都純粹係見到人用有啲好奇

咪問梗啲用户係咪真係motivative啲

有客觀數字紀錄可以幫自己制訂更加系統化既訓練內容

利申唔做運動

Under armour隻map my run好用啲，Nike 誤差好大

係咪一定要買apple watch先可以用呢個app

唔係

唔係，用電話就得

只係Apple Watch裝左可以唔洗帶電話都track到

但係電話個計步功能好廢wor
係咪用呢個app會準確d

唔會差得好遠

可以記低跑左幾耐用左幾多時間
利申 非拎黎打卡 純紀錄

都係主要用GPS計距離，好睇接收得好唔好，
收唔好個陣個app會幫你拉返smooth條路（尤其跑過隧道之類），
所以成日啲人話會個app送里數

所以就係想問同內置個健康有咩大不同
利申 純問題 非critical

accountability is number one no matter what you do
雖然個 app 誤差好大，但有啲數字紀錄好過得自己心諗嘅
唔計gps 距離問題，計下自己跑幾耐，之後有進步都好嘅
當然，你無用任何app 自己事後記錄都一樣
有apps 就方便啲唔洗自己mark 咁

btw, 我用Garmin錶,可以check 心跳,set training program 咁

咁就真係分別唔大
可以nike 感覺“運動”啲掛，又可以share 比人睇

*可能

先唔講打卡問題，其實佢都有個指引作用，因為佢會紀錄跑步速度，會每公里都會報告你跑步速度，變左可以因應所報既成績增加跑步速度，令到人想keep個成績就會keep住想跑步